想問我件north face 係咪無得救？

我就係驚件衫甩色，單獨用洗衣機淨係洗一件衫，點解洗完出嚟件衫會變成咁？
同埋係咪唔會有方法整返好？

好痴線啊，有無巴救教

冇得救 以前有啲濕鳩防水外套又係咁
而家件northface都係買黑色 有咩事都睇唔到

用清水會洗得甩？

防水嘅衫放落洗衣機洗就會咁？

下件小心啲

你有冇睇下件衫個tag話點洗咖

笑死

呢d要乾洗

買過件啦on9仔

可能
1.洗衣機污糟
2.個黑色部份甩色
想求證可以淨浸黑色果啲位
件野係真嘅可以去投訴
3.同埋件野乾左都係咁就無得救

利申 屋企做洗衣鋪

唔可以乾洗喎，我有拉鍊有反轉，入埋網袋

我都覺

Gore-tex product 冇聽過要乾洗，官方都係 recommenced 機洗用洗衣液，想知巴打邊到見到？

另外搞成咁係咪落左其他野？

Gore-tex手洗啦,
之前好似有人都係咁
笑到我肚痛

無得救

9up

155/80A

未見過女人？

Gortex
自己用水沖下得啦

Goretex放入機洗
買過件喇

係咪落左野洗？

冇呀，落咗少少洗衣粉

個tag 都係話可以放機洗